KOBE THIS IS FOR YOU#[369]#b#[369]

留名等睇LBG 屌打金塊熱火